警方呼籲示威者停止使用暴力及盡快離開

警方呼籲示威者停止使用暴力及盡快離開
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
一項公眾遊行活動於今日（七月十三日）下午在上水石湖墟附近舉行，主辦單位在約下午五時宣布遊行活動結束。警方在現場發現有示威者與其他人士發生爭執，但當警方介入時，有個別示威者嘗試衝擊警方。

另外警方發現在上水港鐵站附近，包括龍琛路、龍運街及新運路一帶，有人有預謀及大規模派發頭盔、眼罩等裝備，並拆毀路旁的鐵欄，及在附近以水馬及雜物堵塞道路。

警方呼籲示威者停止使用任何暴力並盡快離開，而其他市民亦應該和平離開，切勿參與任何違法行為。

完
2019年7月13日（星期六）
香港時間18時27分

［抗分化］共匪宜家玩緊老技倆，拉一派打一派

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，政府有時會軟硬兼施，打下感情牌博同情，亦會派三毛做打手，屌/笑/鬧/玩膠嗰啲當然90%都係三毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，所謂拉一派打一派，群眾鬥群眾就係咁，要你自相殘殺，孤立主要敵人，然後共匪就可以輕鬆逐個擊破，2014年雨革因示威者內部分裂而亡，切記歷史教訓，無論如何都唔可以比三毛成功分化

收皮啦警犬

惡人先告狀

只見警察打人

佢份新聞稿肯撚定要改

個別人士衝擊？

全世界影撚住你尻噴胡椒

打女人

白衫都拉唔住

黑警穫穫搵人打人再話人衝擊犯又係你放

衝擊？傻撚左？

班黑警先係暴力喎

屌你老母啦，有撚機會俾人走呀仆你個街